［緊急！］想問比健身中心呃錢有咩可以搞？

我朋友頭先去咗叫fxxxxxx axx cxxxx嘅嘢，比咗萬二蚊
佢連機都未掂就話上咗兩分鐘堂
冇得退錢

想問佢係咪剩係可以搵議員，之後報警（？），再去小額錢債審裁處？

知佢傻豬，唔使笑鳩佢
想問佢仲有咩可以做？

推

打鳩佢

可以報警

穩胡師傅 幫到你

你朋友便是你

你朋友=?

上緊堂+廢青唔出街
點會係我

叫咗
係咪搵議員撻會做嘢爽手啲

中學同學

？

又係搏偽⋯唔係有泠靜期咩？

消委會定小額審裁有用啲？

屈佢上咗兩分鐘堂
冇得退
食咗個冷靜期

Push

日日上去嘈交再報警

認真
攞齊所有收據，合約
去海關，消委會睇下幫唔幫到你

大家幫手推住先
電話冇電
要上堂先
一陣再答

攞到佢地仆街

推post

巨巴唔洗驚叔叔同你一齊推

點屈佢上咗2分鐘嘅堂？
點食左冷靜期？

利申：好耐之前幫朋友取回過公道，但只係拎得好小，希望幫到你手

BTW....幾時先可以取締呢D仆街

心甘情願俾錢 個呃位喺邊？

好似係話帶佢去睇睇器材
之後就簽咗份嘢
就話係上咗堂
所以冇得退
（中心個邊話個堂兩點開始
我朋友2點後上去簽嘢
都話佢上咗兩點個堂）

知佢戇鳩+佢問題
唔想咁直接咁講...

唉，佢頭先講唔清楚
我以為又呃又逼個啲

我錯..

佢得收據
係咪唔多掂？

叫咗佢去報消委會同搵議員
仲有咩可以做？

佢地就係對我個frd，係沙田physical用呢招狗，避過冷静期呢條例。
我上左去兩次，係啲客面前瘋狂大聲屌佢三小時。講到明我唔會停，屌到你報警，一齊去落口供為止，成功退款。

早叫你搵胡師父喇

咁堅？

問清楚，發現係我朋友蠢咗
又唔睇清楚又剩

不過最大問題係
個堂2點上，我朋友2:10上去
2:55左右摸器材
佢叫我朋友簽份嘢
之後就話佢上咗堂
唔退得錢

咁仲有冇得搞？
用上面位巴打個方法？

當買個教訓

唯有係
我叫佢問問議員先
不過叫咗佢有心理準備攞唔返

咁做冇問題？

點解唔搵胡師父

我明
只係呢個行為（臭蛋，叫罵）
本身有冇問題？

有，佢係咪會報警先

都係..
係我諗得唔通透..
太偏執在行為本身

其實你講既都唔係重點
錢係幾時比？比錢有無簽過任何野？過程係點？
如果比錢個時唔係迫你簽約/碌卡，點解係呃？

上左既堂唔可以退係一件事
呃你買堂係另一件事
搞清楚好wo

錢你指幾點比？呢層我都唔清楚
後面兩題都唔清楚（個fd 冇講）

呃呢點就我錯
因為佢無喇喇打過嚟話比人呃
叫我幫手上嚟問
我就未了解清楚就開post
呢點係我問題

我朋友聲稱係摸完器材
叫佢簽/印份嘢
佢戇鳩冇睇就填咗
點知人地話係確認佢上咗堂
搞到咁

搞清楚後，發現佢問題多

搵我徒子徒孫幫你搞

可以咁嫁咩？
有無法律J 可以解釋下
Btw , 搵胡師傅啦，健身健心健生

用你對巨乳安慰佢

而家d後生仔一考左教練牌，就行埋一堆開健身館，無用架，私人教練逗住你玩係好複雜ge手藝，...... (下刪一萬字)

一早就應該搵胡師傅啦

我當時同朋友上門市（官塘）一哭二命三上吊，二來同時搵議員介入，先拎到半數⋯
冇諗到今時今日班仆街走精面走得咁撚癲⋯

但你信我，要拎返一定要吵吵鬧鬧的⋯見過太多人d懷著＂頂盡唔見二，三皮＂的心態而淡咗哩件事⋯